我屌爆你地成班老母啊民建聯 ！

咁既野都講得出？係唔撚係人啊

[緊急分析]法！不！責！眾！

可恥

不嬲唔係人

歡迎負評，推

自推

fake news

推

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

已經無做人資格

建制冷血都唔係今日既事